廢鐵金鐘往尖沙咀

有冇巴絲發現金鐘往尖沙咀
去到尖沙咀既時候
頭頂個指示粒燈竟然仲係金鐘個地點到閃閃下